如果有人係元朗見字 建議唔好一個人留低清港鐵

試過有人留低清潔比狗打 又拉又鎖
我認為 正確做法應該係組隊 聽朝一早到元朗清潔

推!!!

樓主觀念正確

幫你推